不得不承認巴西俾曼城雙子累死

耶穌費甸兩件垃圾累全家

仲有迪布尼 高柏尼

差天共地

英超最佳防中 根本就呃飯食

利記雙子都好叻仔

Kante勁好多

耶蘇著9號影衰曬朗拿度

無古天奴巴西小組出咗局

衰過Fred

咁梗係啦 廢撚根本靠隊友carry 而家現哂型啦

下半場既巴西係我睇過咁多場 入面最認真
但太遲啦，耶穌 場場都敗家

仲有80 分鐘 先出哥斯達，仲要打得唔錯

下次到英撚三子
250 石頭 Walker

踢波一場場計架

80分鐘先出哥斯達?你睇緊乜鳩

怨婦猁狗又搞事

哥斯達黎架